FIFA 20 Ultimate Team 討論區 (66) 11月5日 全民V煞日

歡迎大家加入FIFA20 Ultimate Team討論區

開始前請先睇Q&A，睇完搵唔到你想知既野先問，好多你想知既野都係第一版！拜託曬！

FIFA UT web app:

球員資料database:

SBC 答案 (參考idea, 抄足貴到仆街)

Q&A
1.係咪有金包送架?
答:買乜撚嘢實體版呀屌你老母，咪話咗買數位版囉 今年自動送pack，唔使入code

2. 點賺錢?
答:踏實d, 打杯打比賽, 要快手就去淘寶課金, 切記今年EA” 話” 會嚴打買賣coins, 後果自負
玩耐左可以試下炒卡。
另外要留意賣卡會收「稅」，成功交易會抽5%，如賣10,000 coins成交，實收9,500

3. 咩係chemistry?
答:簡單d黎講, 高chemistry d隊員走位好d唔會成碌木咁唔走位, 另外個人chemistry會影響能力

4. 咁點加chemistry呀?
答:位置、球員之間既連線、教練、loyalty等等都會影響chemistry。

5. 咩係綠色連線?
答:球員同球員之間ge連線
有3個原素
a.國籍 b.聯賽 c.球隊
符合兩樣就夠有綠色連線

6. 咩係IF?咩係TOTW?點解有d卡會係黑色?
答:每星期三晚都會有新既TOTW (team of the week)
出既人會有張加強版既黑色卡，又叫IF (in form)
黑卡因為多數只會出一個星期唔會再出，所以相當保值

7.chemistry style係咩黎?持續幾耐?
答: 唔同chemistry style會對球員某d 能力有唔同提升, 每個球員一開始都有basic呢個style
你會見到每項能力都有一格V形箭嘴, chemistry style卡係永遠套用於某個球員, 直至你apply另一張落去

8: 你地成日講H/H, H/M, M/L 係乜勁呀?
答: 代表球員work rate, 分H-high, M-medium, L-low
H/H就則係個球員atk同def work rate都係high

9: 乜野係ONE TO WATCH呢？
答: 就係呢個球員（球員A）今季先轉會，咁就有幸比FIFA觀察
屌 你見到果啲黑卡 果啲叫inform卡，if卡數值定死左，就算佢之後再有好表現，都係會再出一張新卡。otw卡 係會跟inform卡 upgrade數值，咁你就唔洗次次都要買新卡囉，另外OTW卡都會跟埋IF卡面

10:我DR SB 幾分幾分夠唔夠KEEP RANK 1?
答:
自己上網CHECK

11:點樣開新po？
答: 去#1右上角三點，禁以此內容開新主題，方便又快捷

12:今年點睇walkout?
答: walkout 上面兩個橙光會不同步地閃，有board嘅就同步

13:新手砌咩隊好？
答: 中國足球超級聯賽

14: 對手球會/陣容名損害我哋七百萬人嘅心靈，可以點做？
答: 唔檢舉唔係人( )

15:點解我要用不推文回覆？
答:你想唔想中walkout? 打機呢啲唔重要嘅po就唔好阻到正經嘢上熱門啦(詳閱：）

派獎時間（冬令時間+1小時）
SB：MON 8AM
DR：THURS 3PM
WL：THURS 4PM

我愛EA！

ICON SWAPS 1
由即日起自十二月奴啦柒頭

1:點為之第一手擁有球員？
答: 抽、租借、做SBC、Objective得返嚟嘅都算係

2:IF, OTW, Champions呢啲算唔算黃金球員？
答: 算，你去Club search filter黃金嘅都算金人

3:點用11個中超英職荷甲打世界級SB?
答: 入場即換人是常識吧

另外，請善用不推文回覆
唔用不推文回覆者一世無walkout

Cam 短傳為主
屁馬定美欺
今集美欺有冇上集咁廢 見佢個價高過上集好多

8個tokens 係咪換哥狗最好

Rio加哥狗

估唔到禁多人憎熱刺

兩隻你都唔會後悔 但rw選擇少啲 所以messi

但美欺打st勁d 打cam唔夠氣

MMA 隊
本身幾欣賞兒子 因為真係勁 有鬥心
而家不了

Politano 食咩chem好

想問下隻奴返黎果隻沙夏同隻Politano食咩CHEM好?

哥狗好似好普通
定奴夠換rio 先

sniper

個post

點撚解又亂

個下都唔算關兒子事
利申 非熱

想問下未買到varane前
邊個好啲？
Nif ben yedder 同laca係咪laca好啲？如果laca就一定要搭ssk，但allan 帶波好似好啲

點唔關?

報復式tackle
呢下無得傾

Cam set留係前場
我都係咁打 會夠氣
好用過擺ST

佢紅就一定啦 後剷
不過gomes好撚慘 其實係比aurier夾斷

咁都唔關事 lol 佢同aurier 都有份 邊個係主因仲有得傾
講到唔關事就cls

放ps4 fifa20 coins
$12 1萬
不連稅
payme交易

唔咁樣落腳就唔會有呢個意外

son唔咁後剷
aurier照閘落去最多都係佢拎黃
最起碼唔會咁夾到斷先

想問4222，用油雞定杜格利殊做假9好？

cam 唔用son 仲有冇咩替代
差唔多價錢的話

8個tokens 換到兩個人咩?

who is 油雞?

入多廿隻UCL rare

叉燒個Friend

有冇人用過隻迪西里打cdm

一定係油雞啦個價爭咁多

尤西比奧

KDB?

推一推, 有冇人試過晒呢D組合

入左4隻, 都係貴既

咁多人屌尻兒子但係兒子仲未跌

很現實

係咪得我一個換bb Carlos

幾時出五萬 六萬 十萬包
可以係邊睇時間表

放了，上個patch 就勁，而家冇咩特別

叫你地賣再接貨

仲未買到Hunter/shadow

一人一email叫ea nerf兒子

利申 無持有

Nerf左幾多下

用reus 頂兒子會唔會爭好遠

If ben yedder

真係好撚憎隻韓狗兒子
玩咗幾集抽中都無用過直接拎去賣/祭
無論升到幾勁都唔會用

Son有nerf到？唔係好覺

見個post有巴打賣coins, 有無人幫襯過?
或者有無咩其他途徑課，求介紹，thanks

有冇巴打transfer list sent 唔到球員to club?
web app 手機app 都唔得

睇到張斷腳圖都覺得痛

之前尻射都入，而家差左

有無戴巴拿食評？
買唔起尼馬包皮
諗住用佢連美斯

賣左了

幾時下一輪 等到頸長

我覺得finishing 好差 遠射都ok 同埋要就佢隻左腳

黑卡夷家入完今晚先入？

巴打收幾多？放兩百萬

唔夠快 唔靈活

唔好意思唔記得用不推文
巴打有意留tg

ben優勢係agility同5*腳，要撞得下就laca，睇你自己咩style。

何解？因為熱狗？

LACA而家一撞後衛就容易跌，唔知係咪NERF過黎

同ben比已好好多喇

咁都唔關 巴打用屎眼睇波？

比我選會用LUCAS

得罪你咩
我意思本身想講唔係佢直接踢斷 中文差sor

感覺上, 有CB 拍一拍 ben 就甩

lucas off chem

佢本來向後剷度力咪令佢向前撞再斷囉
我打你落幅牆 你撞牆而死 係牆殺你唔係我殺你啦

ben爺呢種st唔係玩衝撞啦

今年唔係好見到有人用Alex Sandro 唔好用？

都仲係未買到shadow

淋起上年隻FB Sandro....屈到喊

用緊, 好用
不過真係會衝得太前失位
同埋角球久唔久會頂入, 一係就執雞入

想問下做黃金升級包會唔會中黑卡？

用緊+1 其實仲係好勁

有冇
lenglet + mendy + ssk
vs
militao + alex + allan
分析?

係 茅到仆街
加上本身都麻麻哋韓狗
睇過2002世界杯單嘢之後都對韓狗完全無好感

一定要用app，派彩時段已叫易買好多㗎啦。

d人要連勁cb，勁cb除咗vvd就係西甲嗰班，所以mendy同if semedo市場佔有率先大大超越sandro。

一直都係用電話買

大家咁話,只係求一張

放coin，有240萬，有意pm

見到佢eye4HK 仲以為佢變番好人

用緊下 但個人鐘意ssk>allan
不過整體會揀上

開電腦買啦, 次次都係開WEB先買到

APP次次都慢過人

死仆街 整斷人隻腳 ..睇到都痛

賽後，孫興慜的隊友阿里（Dele Alli）在接受採訪時也表示，孫興慜對此非常內疚，阿里說：「孫興慜淚流滿面，非常悲傷。那不是他的錯誤，孫興慜是你能遇到的最好的人之一了。在更衣室裡，他甚至無法抬頭，他哭得很厲害。」

其實我信佢

我都用緊下
唔肯定SSK 帶波上前得唔得
又見更多巴話lenglet 一般, 用緊militao 覺得OK唔敢換

收皮啦 即係賣撚左條韓狗

真係對隻so9又愛又恨 呢頭屌完佢又慢又純
跟著又可以無啦啦禁區外9ban射入
好多場都係咁

今集無咩人用普巴 係咪差左好多

有SSK 代替, 少左人追普巴 (好似係)

唔係好差，但唔值呢個價

咁ssk係平靚正 但真係去到普巴級？

冇哂上集啲禁區頂任射 正常的

我用佢拍baby gullit，係L2守波方面無分別，隻腳勁長

lenglet我就未用過 唔太清楚 但militao係幾順手
有錢不如直上varane算
ssk我係搭dejong 用 比較少用佢帶波上前
但防守真係一流 好撞 食埋shadow又夠快

如果你放佢在CDM 位, SSK 勁過普巴, 除非你要帶到上去射埋門, 我覺得普巴仲有貨交既

利申: SSK用家, 今年未用過普巴

Ssk 主要都係掃蕩 得閒先一兩腳後上
普巴應該得派牌係勁過ssk

尋晚WL打過幾次
守同SSK差唔多
攻有遠射同5 SM
點都難MARK過SSK

普巴可以講係ssk upgrade ge 但洗多幾十萬 就顯得好唔抵

militao 係勁，但唔太穩定
間唔中傳波會派膠

我又唔明，雖然嗰屆世杯係好黑，但又關宜家D韓狗咩事呢？疤咪又係試過北京電視機，咁各位仇熱仇韓有無qs美斯迪莊達屎lenglet?

Lenglet係唔抵用姐
應該勁過Militao嘅

有時ssk都有一腳重砲

仲有Fergie Time Until We Score

西甲龍門
Oblak 達史 25 古

點排？

未夠錢買varane ar

咁可以安心換了

奧巴打翼 laca打前會唔會好d

Son緊係負全責
但係佢唔係收山腳一心收佢皮
你可以憎佢但我認為件事係red card tackle from the back, unfortunate result

你排咗
Oblak 會勁過達史，但難夾Chem 先會平過佢

其實個價錢都話咗俾你聽好唔好用

Oblak同達仔差唔多
25仔就狗也不屌
寧願用areola 都唔撚用佢

咁我諗住pk 搭華拉尼

咁就唔影響既

ali自己都拳王黎

用緊4222防中係ssk + matudi
係咪2隻都用shadow

有咩心得用電腦買,搶唔到

別無他選

達>=oblak >>>>>>>其他

應該係

兩隻都有，整左pk之後決定換走lenglet。感覺militao 關鍵時刻L2篤走個波成功率高d

想問吓各位巴打新手嚟講打rival定squad battle 啲獎勵好啲？thxxxxxxxxx

你地用SSK 要手控過去搶?
我覺得RODRI 手控過去搶之餘, 仲可以自動波截埋身邊既傳波
反而唔覺得SSK 可以
我加左SHADOW 比RODRI ,覺得佢速度已經好夠用,唔覺得佢慢
所以唔明白點解冇人用RODRI

手痕入左隻otw
識自己係後面標上黎個下幾正

Ssk勁在cut passing lane 個area好闊，好多無諗過截到既波都截到，未用過rodri比較唔到

SB Pack中Navas

WL : 28G14W
終於打到

兒子呢下就爭唔落啦... 個個位點樣落腳
滑鏟 強如馬甸尼 尼斯達
直接勾走個波既人都未必做到個鏟截效果
人地高速盤帶緊 , 你都未追到人就飛鏟
呢下真係肉酸 不過兒子係MMA算係比較乖個個

但我就係好少見SSK佢截到無諗過既波 反而rodri就做到啦

慘
要咁多shadow
咁varane 用緊anchor 係咪又要轉shadow

Web app搶shadow正常30秒內買到一張啦
方法記住buy now個位狂㩒，然後重點係confirm個位可以用keyboard enter鍵代替，所以web app先咁易搶

話咗輸夠有後追

要睇玩家如何控制
我覺得SSK 截傳球好似唔係好突出咁 硬係
定唔知我要求好高 , 我玩過偉素同馬杜迪呢方面都好佢少少
可能要求真係高

諗起上季第一次wl 得7win
無乜心機再玩
但係唔玩呢個又唔夠reward

其實pogba都唔錯 但唔值呢個價

係呀 不過佢衝過去搶個下係好突出

我自己就SSK 埋身搶, 用哥狗去cut passing lane

成隻game有hunter 同 shadow就夠

啱啱好咋

varane還好啦，勁cb算最快。
考慮下買帶shadow嘅球員啦。有時仲有錢慳到。

有咩獨特5星SM好用
我用來用去都DRAG BACK HEEL TO HEEL果D
無咩真係純5星SM識出

我反而覺得SSK係好撞得
速度又唔輸蝕
爭波好少輸
對面一想轉身即刻搵SSK去撞

oblak 感覺一般, 唔覺有好多神救
仲試過左邊人地出波變入波

mcgeady spin
牛尾巴
running scoop turn

我打咗6集先係17w

龍用邊個好

有錢雲達沙 冇錢 達屎

why not both

老啦 個個星期11勝算
又無時間又無精力打
唔知以前點打40場

其實後防前鋒都避唔到 堆爆速去鬥跑 邊個唔夠快就玩完
特別今版加速對玩l2 r2 defence好重要

歐聯卡入邊個好, 睇完更多巴貼士感覺都有d大海撈針

加速正是pk唯一令人要考慮嘅弱項

會

恭喜巴打，慢慢打，熟啲搵到最適合自己打法，好快就20W

但係一F5佢又重新login in,手動上一頁又慢左,呢度點搞

請問10k樓下有無推介
無咩特別要求 主要係圍住美斯連

點解要f5 就咁㩒返出去咪得

係咪buy now都5k，你逐格改min bid再search。

今個星期都係安安穩穩玩算, 歐聯卡又入唔到, 無其他卡入到黎炒

係上動禁返出去麻煩,keyboard又冇得禁

入廢金 中就發 唔中就QS

預幾時會用到歐聯卡做sbc？

慢係真嘅
但係頓咩

打CAM唔差的

聽日咪會
通常有R連比賽就會

唔會咁比較啦
唔通會話Dembele 難mark過Semedo 咩

你估更多巴係ea 度做？

現實咪就係咁囉
Why not

9成唔會

你哋laca食咩chem
感覺hunter唔太好
加咗都唔夠快

個個想一晚賺100％利潤
係咁搵tips

1萬買 升到萬一
成10％
但d人會話係蟹貨

Squad 打到傑三
就打Rival

太多人又唔想用腦又想攞著數

因為Sissoko 食Shadow 可以後追對面個前鋒出腳踢甩個波唔犯規
Rodri 食緊塵了

牛尾巴

其實賺到2-3成我覺得已經最好, 升成倍唔係成日發生

今咩開心過 見到無board skip完 之後發現中左皇隻Mendy

Mcgeady Spin 反而我覺得太輕盈
無咗4星技保護皮球嗰個感覺

唔會咁砌啦
得兩chem
砌4231 右邊用Lucas

預計黎緊係咪未咁快有special card出？
定係又會出ucl live

drag back + r3

五星必用

係，我都係睇個profit margin，密d手執條數一樣，本大就梗係可以炒貴卡啦。

totgs喇，差不多了。

今集防守太勁
俾你用Lewan Suarez Kane呢類前鋒 Fake過咗
對面後衛都可以後追推甩你

兩隊進攻要快
所以兩隊防守都因應要快
跑狗20

有無哥狗食皮，做唔做到kante既野

我想請教下呢，同一個球員出UCL卡點解佢張普金卡會升？

好似都升起晒無平野入
之前哥狗750
而家都千二千四

用451砌
Messi Semedo 綠線
唔需要搵人連佢

麻煩就唔好買啦
用Basic啦

邊個話普金會升？

好感動，之前1500樓下入既ucl 84,85 終於有回報，大跌市既時候每隻肥料買一隻擺倉唔佔transfer list 做長期投資真係唔錯

尋日打到上17/21
係咁輸
反而覺得 慢速拎住個波 左擺右擺 SM兩下 突然加速一下
呢D小動作先係今集精粹
上集都仲可以狂爆邊撞落LAM/RAM FIRST TIME
今集感覺已經算係比慢人一個機會

唔夠快都要食Hunter啦
一係用Rashford/Lucas

呢個係咩黎架

淨要UCL搵鬼做

唔知係我錯覺定點
睇鬼佬玩佢地好大空位扭

自己玩dr 就比人瘋狂迫
完全唔係個回事

差好多

例子？

D helloween 升到痴哂線

rashford weak foot真係好唔可靠

唔怕俾對面Sissoko 撞死咩
我隻Mertens 用一下Scoop turn 背住無跑已經訓咗係度

想知，有冇名/影片

HW 卡幾時完

Lucas今集 Meta卡

完咗啦

用緊啲意甲佬解icon swap跌到落d9都做唔到 屌
個前鋒rebic成撚日炒

你講個樣最重要就係加速個下
l2 r2 守波 有啲球員範圍夠大 但唔夠快 比人過個時會成日出現伸手拉人個動畫 但係如果防守球員夠快 可以自動攝位搶波個啲 所以速度變相仲緊要左

RUNNING SCOOP TURN點出
有無影片

見親D KANE 蘇狗 利雲都好麻煩...
D人好識玩
當佢傳波到呢3條友腳下 , D後衛大機會已經捉唔住
比佢牙住牙住跟手抽入埋 , 畫面非常真實

咁當然 , META 係 尼馬 dalglish 個類人 搏下sm
搵下空位 ball roll 之類

係啊
VVD嗰啲
個動畫明顯見到係電腦加速拎波
零人手操作

Web app搶野係可以快到咁
啱啱snipe咗隻semedo兩分鐘都無就執咗隻

跑緊加個Fake shot 就出到
唔係fake shot 急停
Keep住跑的

第一年打online
想問下4-3-3 (2)有無咩進攻技巧
成日到咗對面半場攻唔入
之後俾人爆兩邊反擊失波
同埋防守就算唔標波都俾人入
有無辦法改善

利雲越用越廢 當d人upgrade 晒後防 已經無贏唔到身位了 準備今星期換巴哥

呢個陣冇番2隻勁中場都好難用

LB RB Stay back
433進攻要用中場
你得防中就會攻唔入
今集兩翼得番落底短傳

drag後再挑向前

Gold Players Upgrade包
咁多隻89唔中 中隻最cheap既

身位勁都冇乜用 轉身/加速個下都好易比人篤走 但你話打one two又唔夠快/靈活 唯有屈遠射

sor唔記得不推文

我成日用L2都比人一下篤走撞低
我就撞唔低人
成日呢D燥撚到

咁你下次中79吧

ssk都好過佢

其實樂見唔同類型前鋒

每日入禁區都俾對面強姦

大家有無諗過貴價UCL 有乜用？
斷估唔會拎黎做sbc 掛

利申：留左隻UCL Reus

屈模組情況好嚴重

本身用正選陣都唔覺
一轉隊解icon obj即刻輸到仆街

啲勁前鋒識突然自動走去空位度

今集頭鎚咁難
柱躉型消失殆盡

請問有無fabinho食評
用佢拍ssk同哥佬點睇
定還是太多

咁正常既，現實球員勁都係屈機，但ssk呢d垃圾球員都極到咁勁就

有無人放coins
留tg

positioning高嘛

75 75

對親J.GOMES, AKE都覺得好煩

慢 但腳長攔截好 護波勁 有傳波 用落夾ssk都掃唔少波
不過唔係好跟到靈活前鋒 要靠ssk去拍

三防中其實可以，但要識玩兩閘攻

丹比利又係
扭波成隻美斯咁

我兩閘唔敢推上去
下下收埋唔想被爆邊
我玩開4231但中間攻中係ssk

哥基利英文名係？

shaqiri

建議轉4231窄 老母 bino stayback要攻就手控老母上去
防中兩閘stay back

意甲陣試下左閘theo 左翼lozano會好過山神 中場換隻做 gomez打攻中 戰術一樣

邊個係哥基利？

但pogba ssk同位

沙基利呀？

係

請問將重複左既球員放左係轉會名單 係咪放唔返係球會到?因為我本身有兩個相同 之後用左一個sbc 想將轉會球會個個放返球會 但唔得

我搵普巴打攻中

Wijnaldum 踢433攻力唔夠
兩閘可換則換

意甲轉41212(2)
D9唔識守one-two
簡單

屌 唔記得不推文

今朝派彩均價1000掃左神軒同邊等星期四

Pogba你可以話佢個模組守到波
但唔會話佢防中吧

Sissoko 張卡寫CM咋
佢純防中黎嫁

有冇人會用NEYMAR 打ST?

今期啲TOTW 我諗除咗Timo Werner 之外都應該慘不忍睹，唔知會唔會做比Walker 同Robertson

轉會名單-> 送到球會

慣左攻中

LW / RW 轉打ST或者CAM 真係差唔多隻隻都OK，但最大問題係用返邊隻CAM/CF/ST 頂返佢翼個位

我有試過 但係入唔到球會 佢話已經送左球會 但冇變過

唔打翼位就可以

打draft用過 勁到仆街 硬嘅程度同vvd差無幾 夠快

重開電話app試試

451 夾CHEM 入場 轉返41212
BCWA 入場變攻中
諗唔諗得過?

試過哂 係ps4度禁就話我 連接錯誤呢啲字眼

今年UCL 卡會唔會有機會係出線先+1 能力

其實heel to heel應該咩時間用

你嗰句「差唔多隻隻都OK」
係咪講緊最貴嗰五個
我就唔信有人用Sterling Costa Sancho Maximin打中間啦

Richarlison 轉位打ST
BCWA 轉位打CAM
但而家有Pepe 打右翼
唔洗搞咁多野

加速突破防線果陣用

以前面對面用可以過人
今集扭過咗對面加速用
未扭過只會送波

睇你心態點，如果成隊加埋100萬都唔洗嘅陣，咁Sterling 打攻中其實好勁。

我嘅所謂隻隻都OK，意思係普遍翼都係速度快，傳波唔差，就咁睇佢打咩位都無往而不利。問題係翼位雖要快同扭得，要搵返隻又快又扭得嘅CF/ST/CAM 塞返落去就唔係咁易，暫時覺得Rashford, Lucas 好似唔錯

呢集L2身位有用左，我多左用L2向前fake shot果招，有冇同好

五星技用好型

多數1對1準備過人用
最常用係禁區頂同防守球員平排 抽fitness前heel to heel set位起腳
正面 面對面 向前衝同左菇算 唔好亂試heel to heel
好易失

優雅蕾絲有冇人用？會唔會好純？

我就咁睇嘅
打有翼嘅陣
ST/CAM唔洗要咁快
打無翼嘅陣
唔需要係中路搵番個人去打翼

你地交完波比ST果下如果背對龍門會點樣轉身？
Fake shoot轉身？

用嗰招3-touch / Drag back

咩效果？一下子醒唔起。

chilwell 13000了

所以我覺得二獎walker, 大獎文尼
如果唔係無大獎

LAM/LW
MANE or scream Bernard?

mane , 全面d

baby 哥狗食anchor好定shadow好?雙防中陣

姐係L1搓一下果招？

Ssk 係無腦啫

Pogba防守同速度低好多
好難用佢取代ssk
可能次次出腳都閘唔到波

巴打係咪誤會咗我，我見樓上有人問尼馬打ST 點睇，我話OK，但如果你打433 呢啲，LW 尼馬轉咗做ST，佢要搵返隻打到翼位唔失禮嘅CF/ST/CAM 塞返去翼位頂替屁馬個位，而呢類咁嘅CF/ST/CAM 係好難搵，包皮/福/Lucas 都得，但夾Chem 又係另一樣要煩嘅嘢

3-touch 好似係L2+ L3 (後->左/右）
Drag back 就R1 + L3（後->360度）

究竟hlw 明仔定 alli好
明仔要儲到十二月

希望出返隻似上年卻奧斯咁抵既肥料

UCL已經咁貴
入得幾十隻

到12月你就唔會想要 會想要其他新野

Thx 我用fake shoot 轉身成日一野撞埋對面後衛到
明明見streamer用得好順

Fake shot 通常
First time fakeshot/Scoop turn /Running Scoop turn先會用
普通就咁用好大硬直

laporte+皇mendy定d山+if digne好冇budget 得呢2個選擇

我慢慢放緊小心高追中伏

唔知有無巴打們有無試過哩一招, 用2閘交俾2隻翼個陣, 如果對手控緊隻閘沖過黎守你, 禁R2 故意漏波轉身 跟住 R1 + 右菇大步加速, 都係幾有效既過人方法

利申: R1 - 加速制

3 touch 求教學，即係邊招？成日睇片見pro出。呢d情況我淨係識用scoop turn一轉身就射

上個月有個SBC咪係咁

個畫面同heel to heel 好似，都係向前加速。只係出之前我已經一路L2爭緊身位，唔洗鬆l2就可以加速走人

所以我會覺得打翼陣尼馬踢番翼位
踢4231 /4222 轉位踢中路嘅話
兩邊駁腳嘅用邊個都無所謂，快就得

唔係要分對錯，只係理念唔同

哦，sethma招heel to heel

好 唔該晒巴打

Thx

假heel to heel

你另外隻中堅同右閘用咩

玩開41212(2)特登轉玩4231勁唔順

兩邊拉太開完全傳唔到短傳 每次都要傳返比cdm

我d人又太慢屈唔到落底傳中

最後都係轉返41212(2)中央位置短傳放直線跑最正

vvd+walker

想問sb II個到個啲入球
入完走場會唔會唔計

L2+ L3 (後->左/右）

咁早放？

4231/4222
LAM-CDM-CDM-RAM
其實呢三條線好好傳
佢遮線你就可以交上中路

本身想追隻Son
尋晚場波之後有d卻步
差不多價錢有無咩相同類型好選擇

咁我會揀前
Laporte用過唔差 係慢但幾好撞
左閘用法唔同 皇Mendy Stayback勁
If Digne壓上前助攻勁

Reus

點解UCL炒到?
明明之前岩岩出無咩人有急住做SBC先貴D都合理
而家應該人人都成堆

ucl而家有邊張入得可以炒下？

SBC懶得砌chem就會買符合嗰個要求嘅UCL卡
太難都會

所以係睇SQUAD BUDGET
我就係ALL IN 尼馬既一份子
IN GAME 4231
尼馬
D COSTA BEN YEDDER SAINT-MAXIMIN
幾好用呀 成績唔錯

出左pique 之後有冇影響你地icon swap aim邊隻

我本身用開SON 但慢慢草下草下又有50萬係手 諗緊ALL 唔ALL IN NEYMAR 玩下 好耐冇玩5* SKILL 人

新手第一次打WL
一開波12g5w
做隻scream pique再打17g9w

即係咩

我抽左十幾張 諗住做哂sbc有淨先放出去賺一、二千

尼馬 入隊後
成隊波會踢到好生
始終SON唔係主打靈活個批
可能會比人長期封死
尼馬就唔會咁易封得死 成日走生位 射波都有保證

想方便hybrid 姐竟然仲衰過ssk ，咁我辛苦d奴上ballack 點睇

換辛尼迪or Rio

大家sabitez幾錢放
有無可能升80k

新手想問l2 R2幾時用？ 防守拍埋去個陣？

波叔仲衰 唔上唔落
要揀就辛隊 / RIO+哥狗
同SSK根本唔同類型

Ballack無氣同鈍

淨係做稀有包算 搵左10場都未搵到

邊個本身想換巴神但係又驚佢鈍又乜又柒嘅，同我睇晒34分鐘佢

C朗都有人話鈍架啦
但比靈活既佢用又會話無身位

岩岩先開始做icon任，夠唔夠換到rio

用哥狗搭ssk or allan 不知幾勁 哥狗封線 另外一個標

而家的token只可以換而家的icon ?
想換J辛 (因為意假冇好右閘)

剩番7張 只可以換舒米高？

尼馬冇包皮好難hybrid

印象中上集有個ballack巴用得好勁

451 TELLES , ALLAN , BEN
任你揀啦
我都明 所以用緊7CHEM D COSTA

有冇巴打覺得施美度太屈機

有好評嗎

今個週四應該80啦

危危地喎
我解icon意甲3場解咗幾日跌到d9都未搞掂
忙埋呢幾日試打多幾場 唔得就算

係 不過遲下如果buff 返頭鎚就趴街喇 J辛 jumping 太低

線上個啲任過埋呢幾日就冇？

我解politano解到得返200分，咪順手想整隻icon玩下囉

我覺得普巴好值 後上幫我入好多波

其實點解scream medel 都會升？

個個禮拜wl都g1卡21/22w
好想上一次e
真心有冇高手請教下

Out of pack

same

本身想換巴哥 但唔捨得換走scream 阿古 打開單前

點都好過其他閘
抽到De Ceglie hea用住 又慢又不停失位
最勁的只係三王子

17/21 之後9場輸8場
G1都無 仆街
對自己非常失望

呢個星期仲會唔會有exp point 任做？ 仲差皮幾分唔夠換zaha

451 lucas Telles Militao 已經得

你咩陣

星期五完任，最後week 6刷分

蝶巴wl最後幾多？

踢433就值嘅
打4231 搵個前鋒踢攻中已經做到

出咗第六週任

最後打到燥 19定18 淨一兩場就無打

我用緊衰仔son + otw Ben
照換巴神，放son 打Lam 拍dembele

心大心細，有untrade pk lenglet, 等icon swap 出晒睇埋你地食評先揀

cm 位值

cdm 就真係可以用ssk 就夠

我下禮拜諗緊son + if 電話佬 定 尼馬 + 普金阿古路

無記錯琴日打過你比你script左場4-3

𨳒我17w淨9
連輸5場果斷棄wl
俾古韋油美包屁輪大米
D人又勁，又小小鉛中柱

五星技玩家？

方向正確
點都奴晒先

心諗做咩換巴神
原來有ching叫巴哥做巴神

btw巴神幾時fb

我每次打到19w就會連輸到尾

比隻Scream 阿古路屈過幾次，反而Insigne 好少見人用，
有無食評

不過個價升撚到咁⋯⋯⋯

有，依家想要roberto carlos

係
係我夾硬叫

因為佢太神

Allan Matuidi nainggolan 打cdm 3揀2點揀

但如果今晚一出guaranteed sbc就gg

out of packs左啦 promo應該完左

抽都無得抽 仲點guaranteed

Messi同87杜格利殊 大家會點揀

mes

你咩陣?
點樣為之 SCRIPT左場4-3

真係cdm我要matuidi同nain

更多巴 今日食左咩

其實有無手足玩過89巴哥

我weekend去旅行，要下星期先奴到隻巴哥

同女女去旅行?

Lead你3-1比你cup
我空晒中柱又盛 你就粒波tackle完又係返你到又入角球
Nvm啦EA既野冇得講 大家下週繼續努力

我都想，可惜唔係
我好羡慕未來巴有女女陪玩

係 , 有場真係碧基救命角球
下周努力

同仔去仲好

咩係故事情節球員

我尋日試過半場輸4:1，完場反cup6:4，有時一順手加ea唔造你，唔係冇機會反cup

Allan matuidi la

好似星期五晚完

wl一開始8g7w，最後尋日戰績係27g14w

30lv 3揀1 或者奴意甲任隻politano

呢的要搞清楚先，我係鐘意女女

我遇親都真打 無人解緊意甲obj讓win

求請教
我好想上e呀

Me 10/7
最後 27/11

今晚一齊刷 d9

刷到 40場輸波

! 原來果3 隻叫故事球員
但點解意甲果隻都算？

4231/4222
我揀Allan+ Nain

但我見otw都會出sbc砌嘅上兩季

應該買尼馬先定包皮本身有son otw ben dembele bernard 但想放咗son+dembele換嗰兩隻+griezman

Ea話係就係

ea話係冇得解架wo

季尾先有

如果budget 大約30k. 買otw rodri定sissoko 打cm 好
用開英超隊

點會啊
Nainggolan>Matuidi

純防中 馬杜迪幾好
小簡迪

得季中有出otw guaranteed俾人做

更多巴堆chilwell走左未 定等outpack或者potm？

Sissoko

梗係黑腸

有vvd同pk 換辛尼迪係咪好啲 中場有ssk同seedorf
怕換Rio+哥都冇乜用

唔會揀Rodri

我打352

包皮？ 你尼馬同bernard撞位

有錢人 換J辛啦

哥狗好快無人用

同意。覺得allan似b2b多d

仲有咩好換 其實唔想換哥狗 啲人仔可唔可以留

我13750-14000走哂 我一早換哂scream貨

其實尼馬冇上集咁好用 今集好易俾人撞飛

同埋今個星期先夠2000分 解唔解得切贏9場wl個icon任

我pc版
加上呢幾日唔得閒 得星期五打到

3隻要晒, 對面交唔到波

布達堅奴

建唔建議hold到outpack？

諗緊換唔換butragueno好
一樣已經有vvd pk

我nain打緊cam 但準備換Insigne

仲差15000xp 再見zaha

有運炸 課左2k比ea佢都肯出好野比我

今朝都入左貨, 唔買條死韓撚

唔好換butragueno啦 前鋒一係巴哥一係唔換

差10k 做埋week 5 6 gold就有
不過啲任好難搞

我都揸左30隻平均11000入手
搏佢potm vardy

等佢變火箭

唯有咁 一係放埋bernard upgrade其他

我驚用唔慣 玩開靈活型

btw大家點睇prime keane
其實啲stat幾靚

意甲入波走場計咩
條友同我刷完走場

Baby禿鷹唔多抵 換J辛+舒米好似抵啲

有冇試過nain 打rm

集思廣益，如果用200K 可以升邊個位置

今集KDB 係咪冇之前咁勁？ 咁少人用既

做左隻scream pk先？

俾係隻普金Pique嚇一嚇

拿卡-> if Ben爺

做左了, 不過揀錯左無睇到

其實點解Rio被吹捧得咁癲？明明到而家暫時應該唔多人用過 定純粹因為high pace

唔係球員問題，係版本問題
現今版本佢效率唔高

洗乜搏？vardy中梗，問題係d sbc requirement中唔中姐，不過李城/英超都冇乜走雞。

都未夠換

韓3星腳

真

我自己見到都嚇親我技術未去到60速以下的CB都運用自如
IF BEN好似要300K?

屌 意甲個任點解
20隊 每隊3球?
係咪一定要互刷?

係咪唯有塞隻KDB落去？ 諗極諗唔到

打假波

如果買Griezmann 打攻中
唔知你用邊個打前好
if Ben爺最佳選擇吧

十個前鋒一隊
打六場好似就得

dele Ali, aguero

scream 亞古路

係11個前鋒

用過Vardy就知3星係假

Sissoko 上去
Guardiola 落黎
可以用Ben Yedder
RB Semedo

好遙遠 草下錢先
如果普通阿古路 or KDB 會選擇邊個

冇，因為本身就決定揀bb禿鷹,有無人跟我

11個咁幾多場啊

47K>78K

Walker -> Semedo
砌隊靈活好多

可以bid baby同mid
問題就係多數人都等緊換未用過 點解好似已經被公認係top cb 係純睇stats high pace定點

呢個真心fit Thank you 大佬！

有其他師兄講過塞阿古路入去 覺得o唔ok？

刷左3粒鐘到 終於搞到隻意假人
睇下個20包出咩先

以往都勁
速度快 , 模組大 , 身體質素好

唔記得 不推文

係咪又係開場MSG人
咁咪一場14:14

阿古路為Walker 夾chem
遲d upgrade 又要換走
不如一早換

你啱！ Thank you

原來係咁 已經留定張shadow俾佢

有冇人知手掣爛左應該買新定整好

咁快 有冇打假波

用落屈機 以前集集都係 所以有保證

買

買啦

買啦
整又唔會特別平 又要等

想問下 咩係撞牆傳球？

有冇咁有愛 手掣都整

各位巴打 有冇PC手制推介, 我個淘寶手制用3個月開始虧 成日唔知做方向守去後面

依隻其實好勁 係衰國藉

見唔到全隊意甲就quit

想問下咁多位巴打 walker 轉semedo 算唔算廢左 因為想夾hlw pique

點解古偉被吹捧得咁癲?

唔打假波刷唔到啦

玩開英超整唔整pique好見佢100k唔貴stat又好似有得同頂級中堅比

我冇
自隊一球對面肯比你刷就一場

logitech?
我以前玩fifa online 3 買個一隻好似130蚊猩右就有

唔算 都算top tier 閘

閘先決條件係快 家下個個都放狗

用邊隻就睇手感

7-8 成vvd

一包入面 華拉提+ccc尼
Sbc肥料

淘寶 D 手制信唔信得過

本身49k入左隻sabitzer自用 無啦啦又升到78k

我開一包有romagnoli同trippier，可惜係完咗scream之後

我係5場
但係應該用既時間多過6場
場場換又要計又盛

但整完又好似放唔到入隊

仲淘

451 433 解決大部份問題

跌到幾分我都想刷

早排買隻迷彩338，抵啦，買隻強國貨輸波又有得賴啦

做埋week 6 都唔夠整唔到zaha

刷SB? 我見打夠唔知幾場有經驗的

messi 加錢換91 細哨值唔值

今個星期ucl mm 應該入定啲ucl rare定普通廢金好？

已經升晒

算啦, 如果係SUPER SUB
刷隻politano仲勁

Pique換joe gomez 之後gk轉ddg得唔得但用stimulator 試完pique得6 chem

swap換埋張哥帥就full 應該

但係你隻papa 都係得7chem

所以我咪糾結緊同埋我想換Gerrard strong link Trippier

papa換熱山 龍換ddg
好似就可以

更多巴 Guerreiro繼續hold定放左佢49k入

當我無講過
無睇到要換謝四

有Zaha唔要左翼啦

唔係星期二晚出sbc先升㗎咩？

Zaha真係窮撚恩物黎
拎黎打正選都好實用
係冇隻icon難d hybrid

link 巴哥

個個都預r聯出sbc
提早幾日甚至一星期入晒貨
今日個價已經比琴日再升左
你依家先入算係高追 未必有錢賺

好想要 但唔夠分
利申 用緊普金zaha正選

已賣son換7chem mane

砌陣達人

唔好咁
等陣有人笑我用Carrasco

link roy keane

如果大家想英超hybrid PK,
請預多100k入埋達史+Semedo
呢個應該係最好既方法

正 做緊icon swap 有好多意甲巴打幫手刷 爽

好想要if mane但睇住上星期1m升到而家1.2m

諗住奴隻哥狗輕鬆玩算 屌你而家即刻奴埋rio

你地d scream卡走哂未

我都想賣son

想玩scream insane 但太貴

最強後防係西甲，買定實無死 ，當然有錢買vvd + vds + 古列 另計

如果脆皮升到上100k 既我諗我會放出去了

Thx巴打

De gea定oblak 好啲

總結返咁多隻scream最好賺係咪Sabitzer
btw medel幾時上到40k

所以用住7chem先

真係果斷賣son

我冇勁rw先放zaha落去咋巴打有冇推介

都唔多唔少會用到西甲
Varane實在太勁，達史都應該係最勁龍之一

牙Sam 抵唔住頸Son 嗰啲泡菜野蠻基因?

sabit有兩隻 75k走到一隻
剩兩隻gameiro 106入

想問最尾SB rank 1幾多cutoff？

難d，本身唔出walker if 得TAA比就可以，西甲唔夠semedo，英格蘭又唔夠walker 砌

Ps4搶成10分鐘先買到shadow
用web app 唔洗1分鐘已經買到

平嘅有Pepe
左翼Anderson

Roma仲留緊

隻sabitzer有排升
可以綠線if Werner

但西甲要佢參與進攻嘅右閘好似得佢一件，加埋絕版，有無100k 唔敢講，但可能仲有少少水位

thx巴打

對英超有大愛
今年抽中兩次Varane都賣左

scream 留左laxalt 自用only
意甲左翼冇咩選擇

係咪更多巴d Chilwell香d
我o個d 掛13500 都係走左 12隻 (原本入左30隻)

課咗幾多

我隻james 同 卻奧 不升反跌

其實更多巴係咪PS4

我覺得就無咩關係

Tripper遲D換完 rio可以綠link+右翼可以西甲

Walker IF 最平都30萬

撚到我傻下傻下 隻沙夏
無記錯你好似平民隊?

摸咗先

炒咁貴
不過你自用+小炒都幾好嘅

紅卡數值係咪同黑卡一樣

哩兩隻點會入黎炒

yes

其實刷一場係咪即係11個人都入一球？

不過得最廢果堆揀 是但

我數量多 係易走D

課幾多冇關係
課返黎最值錢果隻都賣唔到60k真失禮

Submit 唔到既 應該

打到就嚟想請槍解啲濕鳩obj

但pique依舊得6 chem 明明已經strong link ddg

連後備, 14個人

11+3

後備呢

ddg同pique點會strong link
得橙線

未來版黎 可能轉埋會

Strong?
Are you sure?

原來同國家唔得既咩

SOR,
可能我蠢唔太明politano任,
係20隊既球員都要分別入波, (3場)
定只要入波果時有份落場就得

Btw有冇人會swap換Keane
好似幾好j啲stats

sabitzer賺左3round

fut幾時派彩？

咁有咩gk strong link到

20隊球員都要分別入波3場

達史

Nesta + Keane 見reddit都唔少人考慮咁換

巴塞

Ste GRN

THX

上面幾位巴打用翻不推文ok?

nesta廢到仆街 唔好

係我陰左你
做野做到傻左 sorry

藍卡又多個功用

買埋拉莫斯

300k 填埋哥幾個位

漏咗 入場打4231

Plea個位想換福
但好似無方法

咁順便買埋C朗美斯啦

好唔好扭睇agility定balance,食chem食engine 定artist

我用緊if 打rm

Reus + Witsel + Havertz +Lacazette

De jong 7 chem會唔會好廢

係啊 但我啱啱買咗隻mane lenglet同semedo 唔知仲算唔算平民

Kante擺plea個位咪得

Agility

有冇cam咁好用

屌 巴打有料
我柒撚左 謝謝你

如果係41212闊都得嘅
Set 回防當41212窄咁打

Cam唔會用 nianggolan啦 Gomez 勁好多有速度 又靈活

問多次 今個星期先打wl 刷唔刷得切icon任果9場win

有mane唔算啦
一個>我成隊

玩過德甲 玩唔掂 巴打有冇其他建議

gomez好廢
得靈活

我打352 用佢做rm點睇

打CAM曬咗
尼恩防守好勁

過左期了

Mertens +Insigne + Allan

準備換Insigne 諗緊點塞隻nain

勁 守得勁

352兩邊要快
能攻能守夠體力H/H Workrate 都係其次

睇個任仲有4日8小時完，應該去到星期五2359

有冇人一齊刷意假任
就黎跌落d6

有位用otw ben爺既stand with hk手足
d6撞到我想解個意甲任
本身諗住走場
見係stand with hk諗住自隊一球睇下佢幫唔幫
點知佢放晒我11球不突止
重唔入番我波俾左勝場我
咁樣我個心好對你唔住

入場4231巴打會點分配位置?
Thx bro 林宥嘉好撚正

隻pk好撚勁？

佢係我第一道防線跑上跑落

d9 here

想問下

1. 搭pk 用 militao/romaxxxxxi/lenglet 點排
2. 中左萬聖節carvalho 用唔用得 定係用返c so go allan 算

Lacazette Mertens 一前一後
Insigne Lucas一左一右

做左先諗啦，真係算抵做

D8

咁你又誇張啲
你儲好多cash?

弱弱問一下 wl幾時開波

入場轉352 佩奧爾打中堅
350k左右budget upgrade邊個位先好啲？

星期五 1500 好似

Hey bro 一齊刷嗎

4231嘅CAM?
咁又唔同
上集打賽季用普巴打呢個位
兩個電腦防中遮線
手控CAM撞埋去撞死人
爽

差一個token 冇做到係咪冇可能哥狗加rio

16+8 啊嘛

所以 係

我係352cam 搵佢周圍跑

隊波350k
Cash 300k
諗緊Hazard +Mertens 定 Son好

有得一齊刷架咩？Friendly都計？

換走Ndombele 吧

無聊一問, 其實有無巴打係度係唔炒卡, 每星期打齊DR WL SB + 做齊SBC就算?

已經知道下半part有幾多個任？

唔炒卡唔做任唔做SBC
齋打

EA 一開始講咗一共有24張Swap Token

你淨係砌隊

ea係唔會咁好死比你預左一兩個token 位
所以都幾肯定係24粒max

1. pk 搭 militao夠用，有錢militao先再上華拉尼
2. 放棄carvalho

撞大家

自己無錢砌
就想幫人砌

真香港人就係咁 , 讓你咪讓你
讓你唔起呀?

香港人，值得尊重

唔炒唔課唔打sb唔做on9任
只打WL Rival

好少見到呢啲唔閪嘅香港人

最貴既巴哥其實已經預左1個比你miss 你要換2個先唔可以miss

咁有錢應該買mane /kante 定華拉尼先

Thx bro

如果兒子 (例子) 出左ECL Road to the final
係咪會跌價?

Halloween碧基食anchor同shadow比分別大唔大？

過埋12月....隻隻都跌價

揀定SuperSup
佢四個體力7字頭
踢到咁上下要換了

我暫時淨係打DR SB咋 未夠分打WL 又冇錢炒卡 用緊普金平民陣

呢幾日出trip打唔到，星期五返黎仲有冇人刷

搵左3日....都買唔到shadow

唔炒仲舒服
識炒還好唔識炒真係得啖笑
利申第一年玩係咁入錯貨

但求打個和

咁我如果換左J辛，咁只可以換舒米高

而家有morales 仲有冇好建議?

今集打WL+sb
dr打都係因為obj
Sb過多牌應該唔打除非解obj
Sbc就做齊曬MM個d

想知icon swap仲有幾耐完1 差一張未刷

故事Zaha/politiano

呢隻唔好用 4不像 sissoko仲勁

Zaha已經唔夠exp
Politiano有排刷

Allan 已經跌低過sissoko

我自己就用緊 Carrasco Bakambu Taison
Morales 我都想買

岩岩用pogba試左幾場
做唔到SSK個類神力防守
甚至有時會企左係到眼神防守
但帶波比波造波 贏SSK30陪左右

1300 最底價了

竟然...差啲想入添，再研究吓，Thanks 巴打

咁都唔係既冇賺就唔炒啦
純粹無人賺咁多
最掙扎係拎住堆cash唔捨得upgrade隊波
宜家每次WL都係睇有咩貨就用咩人

Sissoko 國籍加持
不過Sissoko 真係好用

Allan 都唔錯btw 意甲簡迪 有真簡迪8成

Lui好推薦呢隻wor

本身自用 依家想放 都冇升

所以想知食anchor會唔會差好遠

今年SSK 風潮仲勁過上年仲係法國嘅干蛇

想問下呢度d 人多數係玩pc 定ps4 version

請賜教
1. 30萬左右B2B中場萬聖節呀里定IF老母定其他？

2.用緊萬聖節費明奴諗住賣佢再賣Son,上IF MANE是吾不智

踢防中位用佢帶波交波係勁啊
但普通人正正常常用番防中打防中位已經夠用

我會揀老母 有錢一定上mane

if mane個價你預佢有兩三成係因為TOTW1

如果雙防中其中一隻一定要控傳都好
ssk太頓做唔到呢點

推

Sissoko + Ndombele 都做到
渣d姐

真啊
ssk+哥狗長期用家

竟然 我第一個wl 用if dejong 拍kante 之後轉左sissoko + kante 好好多
同價位既用scream alli 好好多

拎d時間炒股

打4222
邊個中前場會好d?

到時幫你

用400k買左朗奴高文會唔會唔抵

打433，有隻傳控好嘅CAM 可能解決到呢個問題，有理無理比晒個波隻CAM 再做

why入佢？唔係入軒仲好咩？

IF DE JONG勁呀, 除左射波其他野真係一流, 用完返唔到轉頭....
如果要揀, 我會KANTE+ DE JONG...

BTW, scream Ali 有冇食評? 想入隻玩下

SSK +哥狗 用落好勁
哥狗周不時有icon神力

點解唔炒左ucl mm先再炒普通mm

有冇巴打用過
好唔好過so 9

其實MM上年開始都炒唔起...

上

其實普通MM 好似都炒唔起

通常一件執一千幾百囉 上年已經比EA搞到廢左

好好多，靈活 射波 走位 西甲st 一定用佢 都講唔出邊幾個了西甲黎講

性價比一流 勁過dejong好多
我覺得仲勁過pogba 防守stat靚好多 其他stat都贏少少 係模組無普巴咁勁 但都夠晒大份

窮撚陣那有錢入英超cam
通常都係求其入隻jesus算

有錢應該買 mane 定varane 定kante好d

kante or mane

咁同明仔比呢

Rashford

可惜更多係喺度消費free hk / freedom fighters

Vds真係咁勁？ baby定middle

我會咁睇（只限英超）...

左路除左Mane，冇乜代替品
相反正前多好多選擇

我自己會留條左路俾mane

我之前直情 兩件衫都黑色
打WL睇到眼都花埋

用WEB連搶2張SHADOW
爽撚到

1.4m 有無功課陣抄？

明仔係法明奴？
Firmino 射扭勁過alli 模組輸 整體係勁過alli 但唔算勁好多
性價比Alli抵玩d

講到尾都係冇cam做波

琴晚用電話禁到指公斷先搶到2張

Payet 唔係做cam?

用WEBAPP
可以用ENTER去禁 快好撚多

打cam就冇翼
打翼就冇cam
Untrade唔捨得唔出

阿lui 推係if 嗰隻喎，定樓主已經係講緊if？

兩個都高手 即係睇你自己手感

IF chilwell終於出哂
個大圍buy now price 去到13500 o剌

原來Seth仔琴日又30win

仲要開住台打都咁穩好堅好冷靜

咁可以試下入呢隻用下先
thx

上集middle好似係d pro players公廁龍

係，上年去到最後期Middle 貴過Prime

Payet打CAM
Zaha Rashford打翼咪得
一係你課金囉

偶像

Oblak 定 DeGea

如果用得勁的話何時任地都可以用包括小禁區都可以

想問黑卡老母同黑卡法賓奴邊隻好D? 如果拍迪莊打防中位

Oblak

zaha打左翼cutin都唔錯
但係打正前又好易入波
心大心細
課金就不了整好個垃圾ser先算

想賣son換包皮
入場轉443
擺屁馬定包皮做can好？

3星腳
佢都係唔打正前
打翼快放/cut in 好d

垃圾EA
Bug 同 Glitch 年年都重現
好似上集fix完下集特登加番落去咁

尼馬打CAM 五星腳又快又靈活

443
黑哨

鳩踢都贏

多謝巴打支持
開台打開心d 可以吹住水
之後都會keep住個個wl開

勁得黎又有品

G持

有錢我覺得up前面優先，揀mane

認住換到drogba 可以綠線zaha

Sterling Rijkaard Biggay 硬吹
想用賓爺又全部人高chem係咪無乜其他砌法

補圖sor

冇玩幾日,傳控同埋跑位係咪改左?

4321既LF,RF用anderson+dembele定lucas+rashford好？

阿智真係好勁

代替到ssk打Cdm係咪得Kante

Lloris 同ter Se 是咪一定後者？

Allan

Witsel

black friday 兒子 IF基沙文 OTW deJong 呢類型既卡會唔會跌價?
定可以照hold ?
求大神指引

Pep

英超陣 巴打

我諗緊ddg定達屎

點解派彩好似無人抽野咁

最高一包入面有86 MULLER + 84 JM

Sissoko + Kante
標準配置

兒子食屎

SB d pack咁廢好難抽到好嘢

我想問 如果入otw ben yedder自用 宜家個價會唔會唔係時候？

同埋係咪改撚左射門 而家大力射99%中柱咁既

之前會勁多人中好野放上黎

我一場中3次柱 全撚部射遠柱

Ter se> all （未知vds 仲係咪咁勁） top1/top2

巴塞狗勁好多

禁區外健康射係咪nerf左?
擺哂pose射都變軟射

計埋遠射數值

scream firmino數據咁全能，食hunter打st/cam得唔得

等緊新totw
已儲兩個rare mega pack

st 咁既價唔洗用佢，唔係前鋒料，cm 係最佳位置

打閘都得

玩咩7xxk 問得唔得

人地本身就係CF
打ST /CAM都得

但我有普巴搭住ssk 唔想換普巴 幫我入好多波

我玩德甲搵佢打CAM, 感覺仲實用過Reus...
攻得守得...

普巴+ 簡迪
係咪 18 19 普金最強

你個名咁似一個港姐

普金公廁王
好掛住18年花曼 巴卡約高 同 比高域

大大力射係禁區入面wide open都可以射出界龍都唔撚中

Sissoko 食影子定咩都唔食好？

掛住
Martial Jesus Willian 英超三子

我見好多人用佢打cdm食影子，所以唔知應該做防守好定進攻

影子

諗到最後都係解pique算
差唔多有一半場都見到pique
但要買trippier+ter stegan
無撚曬錢 希望worth
又要炒下卡賺錢。。

佢貴在全能
除咗守龍咩都得

用電腦真係搶到shadow

呢張卡真係好全能

睇唔起Semedo

我會覺得打cm最好

入左一堆賓菲加廢金迎歐聯

用緊打st
呢隻點會用來打 cdm呀
有錢都出普巴+簡迪 啦

走上走落，來去自如

semedo用落軟得濟
拍唔甩個波
用開meunier

買普巴不如用Sissoko 留錢升前場啦

Budget 200k
1. Cb bailly等換rio rudiger可以點換？
2. 張仔想換 但係驚ssk太鈍 仲有咩選擇？ 綿龍？試過用scream ozil 但防守太廢
3. Jesus換lucas有冇大分別 定係laca好啲
4. Anderson 有冇其他option? 想換mane會唔會唔值呢個價

但係升得勁少

Ter se 可以夾靚叻

其寶70萬既st可以買到crespo
應該仲勁

咁樣先
之後Son + Auba + Kante

1. Gomez/ 阿sok/ 熱山
2. 老母
3. 個人用落lucas勁過jesus, laca睇你踢法
4. Hlw Bernard / 文尼值個價

呢隻梗係愛黎打cdm/cm , 專登加防守數值
打ST不如用普金 , 70萬不如用ICON

St仲有無更好選擇？

點搶

更好選擇就係
尼馬包皮兒子美斯+VVD

升左100k啦我627k 入手

ching自用定放？

如果賣salah先 尼馬包皮兒子點連

係咪server問題 連續兩場中鉛...

見到lui哥同seth 都用緊黎打cdm
d proplayer都開始用 就會keep住升

唔少la , 啱啱絕已經735k , 過多兩日

Dr 一開始走場 係咪會照扣分 ？

會扣

做左馬些嘅巴打，你地點連佢？
我得美斯

有撚排儲

咁樣

自用
但睇到個價咁升法，真係好動搖

純防中法賓啦硬啲 b2b中場中就老母

包皮打左翼？

依家過coins用邊張卡多？

如果我自己
我會包皮打前
尼馬左 兒子中

普金阿古路定auba 好用d

做意甲個任送咁多pack都無張walkout

見scream Laxalt同aspas好似max price range都算高

唯快不破
Son+ Auba+Rashford+ Lucas

諗咗好耐做唔做pk 勉強叫有budget做 但我一諗起要買埋ter stegen/semedo/de jong是但兩隻真係冇錢咁玩法

隻fekir打咩位

同問

我版都無

我用Vidal同sergi roberto打WL
平價版

玩玩下就有架啦
但之後唔會再出pique比你做返

仲要好多重復廢金qs0蚊

兒子已成人民公敵

我都冇

應該去到今個星期五uk time 6pm

但個價無跌過

我中堅pk +rio
用咩gl都得

Sb唔計top100係咪拎傑3最好

姐係今星期解唔解得切

屌 刷意甲任連續兩場遇到同一條友 走場會唔會比人report

冇錢解pk

差WL 9場 ? 唔夠半日時間贏到9場咪解到

個個都口裏說不

睇見就開心，但我嗰隻係untrade

起緊有個機會 都好

未買到shadow 用不到住

貶佢落後備

70入左隻otw lkk 有人100買左

跌到1000都唔撚用

其實出過if既otw係咪無得再炒

想問下d ucl藍卡係咪會變rating

messi /mbappe 呢

if Saul 星期四五有冇升返1、2萬既空間
入唔入得過來炒

除咗UCL係咪暫時冇野好炒

已經升左咁多

美隊上星期32k入 12隻
出左陣容已經升到42k

防中
有無第二隻好啲

Fekir一定CAM啦佢打唔到CM CDM架啦

睇你實力，同埋要快就唔夠打要果斷走場

唔會

咁樣得 但唔夠錢買埋kante

Doucure頂住先

用住ndombele先點都好過fekir

賓爺放唔放好250k入
放的話換咩好
仲可以點汁個陣

Kante位擺住ndombele先得唔得

同埋用lenglet好過utt

玩緊英超,但係30LV想換TOLISSO, 點睇

放咪普金Ben爺
LB Robertson

直接呢個
Fekir-> Ndombele/if Doucoure

好

如果Militao 唔full chem
GK 用 Areola

打開4231 / 4222, 個陣感覺攻唔夠力
應該買son換走是但一隻中場?

睇黎SON 要配 Sissoko係不變定律

想買一隻英超中場中搭SSK
Scream Dele 定 IF 老母好？
定係儲多少少錢買Kante或Pogba？

另外後備ST位super sub有冇好推介
平平地幾萬蚊嗰啲

炒緊，歡迎接貨

阿古路->Son
Firmino SON ST

睇你踢咩陣
雙防中 Sissoko + Kante夠用

巴打Scream Dele好唔好用？
想買嚟搭SSK雙中場中

kante or if 老母

四隻都用過

跌市短炒入咩貨好？

Lucas Rashford Dembele
Carrasco Morels Pepe

爬左陣文, 應該係STORY tolisso好過沙夏

都係4231
防守通常一隻stay back另一隻 default

個陣同我好似 隻cdm一定要strong link otamandi先夠chem

幾好用，腳長，健康射都有威力
加kante用落ok, 我之前係用ssk，唔鍾意佢傳波差
alli有傳有射，但唔算硬淨，所以kante一定係留後

Baby owen入唔入得過

如果想打默契波刷意假任
點做先最方便比對方入波？
係咪有得移龍？

R3

越位陷阱 R3移龍

r3 移龍

傑2啦 今年mega pack唔錯 唔駛迷信球員pack一定好d 又可以開多個mega pack搏shadow hunter 今年有錢都買唔到

LB 本身有皇mendy

萬聖卡完左 下一轉特別卡係未要等到聖誕？

唔迷信咁傑1啦
Rare Mega Pack

尋日WL見到94 Ronaldo....
30mins已經quit game了
勁到痴線

咁2揀1都係買Kante

中Navas
但我上次已經抽中左

如果用Kante搭SSK
兩個防中應該點set好

上年11月有歐聯promo 出左堆歐聯live卡 但今年就唔知了

入過黎炒順手打左幾場WL
建議師兄諗都唔好諗
Sm3* 真係得啖笑
又唔撞得

聽聞係UCL LIVE 上年係今個星期五出

都係cut passing lane stay back cover center

公廁野

Stay back + cover central

mega pack 古烈治

計下計下如果做埋今週個黃金 都仲差幾百分先到30lv

Sb個啲任做曬未

我中依隻
完美入隊

咩係ucl live
好似萬聖咁？
定根據歐聯表現

巴打咁好彩

解埋要再打十幾埸 好撚奴

晉級/16強首回合win +1點

唔好彩果啲唔會po上黎啦
利申廿個包板都無塊

但差幾百無理由唔拎埋

scream 明奴持有人，大家咩水位會放？

20個先得一張
唔算好彩
外國有人中美C朗

有冇人知 week6 gold mission
total 有幾多exp
仲爭萬一先拎到隻zaha

我都係mega pack
同你一樣 baby 古

Baby 舒利亞又點睇

7chem mane順手過son

果然都係靈活型最啱用

Ucl lukaku

我未換 諗son 食engine會唔會好d

Mane未算最靈活個type wo

晉級就+1點

仲差
基本上個人認為中前場無咩特別用普金好過用baby icon
尤其平個堆
佢地個價好大部分係用黎加chem
而唔係本身隻人

我食marksman
好靈活，又係扯唔跌
射波都幾大力吓仲要係7chem

我用過好勁喎
當然唔係hold ball型

唔記得咗仲係6chem
未夠10場

咁可以兩個vvd? 好屈機喎

做sbc先得

其實有咩icon係勁 好似全部都廢咁

我用過 扭波低小花 世三 ben爺 dd

意甲國米rm 應該好扭 但太難奴

油雞 古 韋 pele 杜格 真朗 prime rio

6場搞掂啦
做super sub

馬隊 拖舟 朗癲

古係？

7333

又矮 又有finesse 又有左腳 4* combo 其實好正

撞牆傳球個任係要助攻嗰下係L1+X ?

古華特